（遲來抗炎） 政府明日起要求由武漢來港航班的乘客填寫健康申報表

#ALERT 政府明日起要求由武漢來港航班的乘客填寫健康申報表 (1/20/16:52)

咁撚遲

Now news

對誠實的中國人來說一定好有用啦

佢地 就係唔舒服先黎睇醫生呀

申報表
班黑警夠話自己冇犯法啦

開始爆發：自願申報
全面爆發：針對武漢填form

港共根本完全智障

社區爆發無可避免

其實係中國後既都要申報

申報有撚用 支那人字都唔識多隻

全國開花
淨武漢有撚用
深圳有
香港會無

中國黎

叫佢自己申報？
你信佢呀？

準備爆

有撚用咩
支那人咁撚誠實

過完年個個唔駛番工
停課

今朝又話唔洗寫健康申報表

健康

政苦講？